救救劉細良

大家有冇發現劉細良近日嘅言論180度轉變

1. 先前讚賞冇大台嘅運作，但近日言論開始指出要有人統籌依場運動(大台)
2. 先前認同勇武同和理非合作，但近日指勇武要全面停止

如果有睇開劉細良節目嘅人，我相信你哋都聽到佢係點講，好似係上星期一嘅節目定唔知幾時，特登撥咗直播節目最後一段時間講自己嘅近況：佢話自己俾中聯辦搞，多份報章推佢做連登軍師懷疑要做佢，你係見到嗰時劉生嘅神情同語氣係幾咁灰，我懷疑依個已經係佢嘅求救訊號

到近日有傳話佢出席泛民聚會，之後佢嘅言論即時同之前180度轉變，我由佢之前嘅節目睇得出佢雖然係和理非，佢絕唔係左膠，佢係明白咗時代已經轉變同接受咗，我好相信依一個係劉生俾我哋嘅暗示：佢已經俾中聯辦威脅同搞緊，我哋要聽佢策略路線分析嘅相反方向

如果你睇返劉細良6至7月嘅節目，係會睇得出劉世良係愛香港，但絕非左膠，我哋要做嘅就係要贏，咁就救到佢

我冇睇劉細良，但係我信中共有向佢施壓

林鄭政權唯一依靠 ─ 黑警 ─ 崩潰前夕，勝利近在咫尺之時，
你同我講停止勇武，和理非唱歌鳩行，建大台？
你無撚嘢呀？

有道理

推

劉細良反正兩邊都勸唔到，
不如而暫時封咪讓子彈飛一會

你睇返佢6,7月嘅節目，同近期係完全相反方向

腦燒都係，知道玩大左

好似係

出面花生台個post 擺明比人改標題，啲三五毛空群出動。要救同路人，佢本身如果係咁講就抵死，而家佢比人生安白造，點都要救！

都話而家留言稍微唔啱聽就即刻畀人老母前老母後點解唔睇多啲角度嘅資訊先下定論

好深刻嘅係佢節目講佢俾中聯辦搞嗰時嘅神情同語氣

好多癲狗周圍咬人

或者咁，我知劉生有上連登，如果將依個post推上熱門，睇下佢點回應就知係唔係真

開得youtube做得軍師 應該預左比中共港共打壓啦 何況佢係曾蔭權果時係咩身份 冇可能冇準備

暫時可以係，但我覺得可以做嘅係推依個post上熱門睇下佢點回應

有無前後佢個樣照一照

我覺得應該吸收完佢講嘅嘢再大家向唔同方向諗再實行，邊有咁樣聽人講/猜測人哋意思去做

雖然我都覺得佢好煩膠係咁講大台大台
但唔需要罵/一定要聽佢講野
岩就聽 唔岩就唔洗理
咁簡單既一個道理都唔明？
正如蕭若元一個道理，連登有人聽佢講過咩？
佢夠日日9 up啦，根本唔岩聽就唔需要理
日日出po屌佢好煩

我一向都話佢嘅野參考吓就得啫，手足你地唔好信晒搞死佢呀

我同意你

佢真係咁講，有人mark低 :

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

冇錯，但我懷疑劉生俾中聯辦威脅，有生命安全

唔怪得7月頭啱啱開始睇佢嗰時仲好多point覺得佢講得好
近排愈聽愈覺得佢發言係想瓦解依場抗爭

接受現實啦你

同毓民一模一樣，搵人查查佢D親人而家係邊

所以好奇怪

最近呢個幾月都有開始再留意返
唔理佢係咪分化撚大台撚, 當聽多一個角度/意見都冇壞
有D位佢係講得ok既(例如官狗鄉黑果D), 其他野聽完唔啱聽咪當KOL 9up囉

佢因為咁樣而講 唔出奇
要救佢就唔好再當佢講既野係金科玉律

唔係接唔接受現實嘅問題
如果佢係存心搞大台我會屌柒佢，但我驚佢係俾人搞

臨陣退縮就收聲走啦屌你老母
打緊仗呀

佢叫去右
我地行左
應該冇錯

我剩係記得佢同廢陶話杜文澤係鬼，戲子無情

Push

聽撚曬內容，內容同標題100% match

博人冇聽？

冇錯，但由佢6,7月嘅節目睇得出佢想香港好
如果佢真係俾人威脅，以劉生智慧咁我覺得相反方向係佢真正想講嘅嘢

試下推上熱門睇下劉生點回應

佢好似有道歉？唔知所，我都係6月先開始留意佢

交腦燒出黎

只要係同路人都應該救!

證明方向正確

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」 ～毛澤東

大把同路人有包袱冇上街，唔通我哋屌柒佢哋咩

問題係佢組團日日係連登帶風向啊
一到半夜就一堆 劉細良：劉細良： 咁，想點撚樣？

我哋流水式真係work 喎

我懷疑劉良同支聯辦威脅香港人

理得佢咩理由

我驚佢俾人威脅。。。

救救劉細良

727後轉變明顯
係俾中共要脅住架啦，但無人救到佢
唯一救到佢就係唔好再提佢言論，等中共知道佢無影響力就自然會鬆手

咁如果佢真係比人威脅緊嘅 你推到上熱門佢都答你唔到架啦

有d野係唔係真心係feel到既。細良絕對係香港人既良心之一。至於佢係唔係受威脅就好難講，但睇返佢最近言論，只係覺得勇武唔好再送頭休息一下，等和理非進場，至於大台，唔覺得佢有推過，而且亦難推出大台。所以大家冇必要分化！係唔係應該集中火力對付政府，而唔係內鬥？

邊個組團呀
三毛組團呀？

如果佢俾中聯辦威脅，你估中聯辦有冇幫手撥？

係佢組團出post定有班連登仔放佢上嚟吖？

其實由上個禮拜個集開始我已經覺得有人威脅緊佢
同佢之前講嘅嘢完全係兩套嘢黎
由佢不斷強調自己唔係大台,唔係軍師,同強調比文匯報釘上,應該都係時候停一停先
雖然都明白做網台手停口停,但唔好比自己處於危險位置

巴打你睇返佢6,7月啲節目先啦
如果佢係鬼，我會屌柒佢
如果係同路人，我哋要睇下點救佢

係，而家連登個個為屌而屌，唔啱聽就屌，反駁自己又屌

6月開始聽
我信細良 佢唔係左膠
佢好灰嗰集我都有聽
好擔心佢 身體又唔好 太太又唔知點
佢講嘅野有用咪參考下 冇用咪skip
不造神 不割蓆 兄弟爬山

唔討論佢 就等於救佢 減低佢影響力

呢家夜晚擺明係三毛導風向時間
佢地想比我地睇乜
我地就唔理乜就岩

唔回應，都係回應

咁你聽完後，可否解釋下佢有無同出邊啲人講，起大台嘅論調有咩相同之處？由始至終佢都無講過要起大台。
好老實，佢就算要起大台，有幾多人會響應？你知我知單眼佬都知，你屌佢還屌佢，都唔好屈鳩佢黎屌。
我唔係佢教徒，見到你地屌同路人屌得咁大力就想大家諗下，係咪又想去番捉鬼年代？唔岩聽就係鬼？

其實你日日po啲劉細良：XXX
煩唔煩？冇人想知呀 冇人當佢地係大台呀
然後就引人係下面留言罵戰屌呢個屌個個 目的係咩？
可唔可以當廢up呀？岩就聽 唔岩聽就無視囉

定中聯辦？總之我哋要小心

可能係

係，強調得好唔自然

樓上咪有個P牌仔日日係到po劉細良：XXX
驚死冇人留意然後引戰，引負皮
居心叵測

Check過劉細良background未？佢點會唔係左膠

自救啦 岩聽就聽

咁就更加要繼續搞落去

左撚到化

Call 漁農署啦

係

有重播?

其實劉細良都幾慘
城寨又畀人搞佢老婆又畀人搞
節目都聽到好多人擔心城寨同佢老婆嘅安危

點救好

唔認同佢嘅言論
但同路人 希望佢知主流意見係去中心化

咁你講哂啦青

唔好再睇呢類立場不定嘅人

其實個日聽直播已經有咁既感覺…

有大台=有談判=有出賣=有分化=完

個重點係6,7月嗰時佢已經明白香港抗爭嘅時代已經轉變咗亦接受咗，但近期啲言論完全相反

信佢又好，唔信佢又好

同一做法，就係唔好再捧/討論佢

你聽完都要自己消化反思，無可能有個人同你講到清清楚楚

驚佢俾中聯辦威脅

我覺得佢嘅重點係需要改變策略， 個人亦都認同。 有聽清楚佢嘅大台係臨時立法會， 基本上比方向和理非，行動的確需要明確目標，大家討論一下。

對樓主講法有啲保留
但都幫推上去求大家分析

上星期一果集態度明顯轉變，佢話比人擺上台

好可惜 總有啲三毛日日開post講劉細良想做大台點點點
又有好多手足罵埋一份

都係
但我偏向相信佢係真心為香港好，佢依家講嘅係暗示緊要行相反方向

總之，我哋要聽多啲，同小心分析

我由六月開始有聽佢講野
真係好奇怪點解佢突然180 度轉身
如果話係因為被威脅我都信
但我地都救佢唔到

其實有point 你做相反即係佢話比中央聽 拿唔好話我係軍師

唔好理佢喇，啱聽就聽，唔啱聽就ignore
邊有咁得閒個個都分析佢背後動機呀

佢啲野不嬲都只係for reference

佢初頭直情係睇穿哂個政府想玩咩，啲政府架構有咩黑暗位

有冇link可睇返？

咁你去救佢囉

［緊急］我地就黎輸！！！

所以樓主咪話佢俾人要脅緊所以重點係唔使再理劉細良

我無嘢講

唔好咁極端好唔好，如果係同路人我哋要搵辦法幫佢

Pishhh

睇得出有180 度但可以點救?
總之佢講野唔好盡信

無睇

方仲賢比人拉左
重點唔係雷射槍
係跟蹤

有道理，可能細良已經唔可以暢所欲言，大家要留意下佢係唔係暗中比緊signal我地

無錯
咬佢做乜

我建議劉細良暫時避下風頭 隨時比人中共暗殺
依家大家已經有方向 劉細良為安全休息下都好

屈人三毛咪係大台行為囉

佢之前幾年反本土派 屌係一定㗎啦

我唔同意，我覺得佢轉呔係因為佢清楚有大台/無大台利弊，同埋咩情況用咩方法。

大台 / 無大台 其實都係一種組織架構，唔同情況需要唔同架構去達到目標。每個活動其實係隨住發展不斷，架構組織同活動會不斷轉變 ，咁可以達成唔同目標，所以唔好為左怕轉變而唔去變。

記得6月時睇過一份 article (好想搵不過搵唔返），入面指出：

無大台既好處係可以得到最大人民群組支持，以及不同提議都可能各自執行。由於人數多， 非常適合執行反抗活動 ，因為大家係要去破壞對手。越多人破壞當然係越好。一開始69, 612, 615 都係以反對修例為目標，所以大家係破壞修例

但無大台唔好處係，無紀律，易搖擺，容易失焦，同埋無連灌性策略。所以如果目標係執行對準一個目標進攻，咁就極難執行 ，因為連目標都可能唔一致，即使一致但方向極唔同，做唔到協調。所以無大台用喺爭取某d野時反而極難成功。家陣目標係爭取五大訴求，係進攻...

老套嗰句 - 個方法work 就係好方法。

唔係唔理，佢局勢分析係精準嘅，但策略方向大家要有保留

香港要贏，就要當梁天琦同劉細良死咗

屌 老共最鐘意屈人係大台，然後在打壓，細良因為一直講老共壞話，所以老共一定會先郁佢

727 後轉變, 因為721 後暴力畫面去到最癲峰?

正確

反正我地都應該要自己思考建議啱唔啱
如果見到有人推 就由佢沉
agger 所有人當佢冇到可能遲d 就會被放生

你想點救？

投共了，想瓦解運動，以後無視佢就得

其實呢

要幫佢就唔好再係連登講佢

好亂！完全唔知邊樣真邊樣假，直覺覺得有人搞緊佢，借佢分化抗爭陣營，而家兩面不是人，建議佢放吓假唔好開咪住

而家係有人借打壓佢黎打壓泛民同左膠呀
細良俾既建議無人聽都唔係第一次啦
從來佢都影響唔到運動進程
係特別今次俾人狂屌狂洗板, 你話唔係別有用心真係無人信

佢嘅論調只係做返雨傘果陣嘅細良…

岩

睇完圖覺得依班狗比起手足更似非法集會

佢上星期一個集, 都講明佢係一個失敗既人..真係做乜都唔成功.(背後咩人搞大家心知肚明)

可以點救？

劉細良營運城寨五年,幾乎每次遊行都有現身,用歷史觀分析當下形勢,有獨特的見解,一個知行合一嘅人

想正評但唔小心㩒錯

咁唔好講咁多嘢

樓主曲到圓

8964

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

其實連登仔開始貼佢d嘢當神咁拜之前我已經聽緊佢。
當時佢已經有提過下擔心自己安全，不過係好快咁帶過。

所以有人比壓力佢一d都唔奇。

但你唔會救到佢。

真係想佢冇事就唔好再貼佢d嘢上嚟吹奏。

佢6,7月已經明白同接受香港抗爭時代已轉變咗

但唔係完全冇道理

咁佢話真係比中聯辦搞即係假

我唔知佢有冇組團
我有出過佢既post，至少我唔係組團既人如果有團既話
係純粹認同，先post出黎姐
理性啲諗咁佢說服到人，人咪出post囉
多關於佢既post就係打手？吾可以係因為多人認同佢嫁咩？

佢做得軍師佢預左

好行唔送

唔見你話余文樂發出求救信號？

我6月先睇, 所以對佢無其他人個種有色眼鏡, 純聽意見,
比陶傑佢地更深入詳細解釋中共既背景同手段..

而家就係想屈條友/一班人策動每次運動

佢一收咪仲大可疑

咪係囉 劉世良都無資格
咁我地有獨立思考同思辨能力
咁咪唔好理佢囉，由佢自己鳩Up咪算

救救燒山

左膠 無謂聽太多

繼續冇大台
繼續嗌「光復香港，時代革命」

我明白，我覺得可以的話連登唔好再開post講劉生
而佢節目入面策略路線分析更唔可以信，而且要睇下有冇反向嘅信息

認同, 打杖要贏唔可以一招用到尾...踢波咁都會因應對手既變化而作出調動,
大家唔駛咁敏感..

可以點做

其實成個運動都應該視某個人既意見係絕對正確，因為每個人幾聰明都有佢既盲點

劉生停一陣開台先啦
唔好中老共計

從來唔信劉細良，同得陶君行一齊，好得去邊

好多人唔知當年蔡東豪唔係行山
係被消失左，個女被人騷擾，公司斷資金鍊

真係好唔同
佢有畀人施壓都信
但係唔係佢既建議 要全部反轉黎做
我唔同意

連登接收完佢既資訊 自己分析
有用就做 冇用就咪理佢 已夠

救人

小那媽
又3毛

同意
有時間對住少數人嘅敵人，
不如拎多d時間對準最大敵人

無發現，唔明 依條友點解無啦啦彈起，無撚再宣傳。下次見一個扑一個

push

又要你拆大台

勁過雨革都唔識死，仲大台

d post 可以半夜半個鍾幾千正評
明明係搞分化，屌勇武既post可以過萬正評（但係回覆係屌佢既多）

咁都仲唔係打手？

劉生如果你見到不如收咪先

怯 就出少句聲

而唔係玩分化搞大台

樓主曲到完

有point ,
佢既分析其實唔錯，睇既時候有獨立思考再活學活用就得。就算唔認同都好有參考價值

根本係啲五毛狗深夜幫佢推po

無正負評睇，我無野講

最緊要黃粉唔好信哂

聽返6、7月就知佢都強調無大台無領袖

而且仲笑班建制、政府，以為有大台

好似樓主咁推測 係合情合理

真

佢收咪吧 遠走外國

係，我認同係要分析sor

自己起我底啦屌你老母

無大台先係真民主嘅開始，共產黨同港共係一定要搵個大台來打，以佢地思路點可能明白呢個道理呢？

根本分析同獻計係2樣野黎
自行判斷啦
睇下隔離不停追住佢黎咬...為咩

佢講被人威嚇個集開始佢暗示已經唔敢講咁多真心話

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

ok

？

咁驚唔好做囉

如果係被中共威脅要嚟搞分化既話
會被幫忙吹奏都唔出奇
咁當然你話佢存心分化請打手都得

咩都好啦 總之唔好再吹捧

真
我以前鍾意聽細良
而家覺得好似冇乜用咁
聽完就算 連登都大把垃圾意見啦
都係由佢沉

已經唔想幫劉細良護航
大家有腦 岩聽自然會討論
連登仔唔岩聽唔好拎出黎講
浪費時間屌和理非 洗走熱門啲有用post
不如由佢沉

可能俾中聯辦俾佢開台，引條錯路俾我哋

我係睇撚住 第一個post提佢名 然後 到依家每日幾個。 真係無係依d時候 博鏡頭

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

Exactly
同以前啲泛民打手喺高登推po同一技倆
人地民陣大台都肯改過自新
條友仲係日日散播陰謀論
講埋啲怪力亂神
將香港人同中國政府綑綁埋一齊

標題L 引人入黎
無大台驚咩?佢開研討會代表到咩?

綜合各方同近日風向
都鼓吹建立大台
樓主講既都有啲可信

中共淨係識處理有大台既抗爭
唔識對付冇大台既反抗力量
所以而家想造一個大台出黎打沉佢

將全民變成一個明確目標

細良近日轉變都唔出奇。因為林鄭同中聯辨都改變左招數。 如果我地再係咁勇武圍警局，會比人抹黑。中間派好易覺得示威者太暴力而出師無名。 E加林鄭放任勇武圍警局，再用記者會放Ｄ放片洗藍絲同中間派的腦我地呢場運動好易散。再加上Ｅ加警察做野唔同左，係唔係都拉屈左人先，再用記者會放大。細良唔想再咁多人比人拉。我地唔再可以係連登圍爐打飛機，要搶番民意。

有力就救香港救義士啦

youtube搵得返
佢channel叫城寨

②無大台
無社運領導，去中心化
優點1.無共識的話，其行動不會被騎劫
2.不容易被政府打壓
3.政府不能預測所有人行動
4.難以全面滲透
5.不用顧慮所有抗爭者意願
6.訴求冇妥協空間，因為冇談判代表
7.沒大台僵性限制，每人能找自己最佳位置作最有效行動，亦更有動力

缺點1.難以協調所有人行動
2.難為行動達成共識
3.抗爭者出現錯誤行動，無法進行約束

其實剋服啲缺點仲好啦
有一定民意支持（共識）先做
做之前多啲文宣話人知意義

其實咁樣自然3都冇埋

be water 無大台完勝

大佬，有唔少人因為佢6,7月準確嘅分析開始睇佢，信佢
我係想話返俾嗰啲人知

你有咩證據就拎出嚟講啦
喺度講埋晒啲陰謀論既野
係無人會理你㗎劉細良

但大台方面呢？

唔出奇，做過中央政策組點都識D人

呢個post咪搞緊佢囉

仲要上埋熱門

有幾多前線真係有聽佢呀
聽佢既人咪多數係中老年黃絲
連係連登我都淨係見到一堆劉細良低質打手

嘩，屌
起我底啦，劉世良會經過鑽石山，見弓有狗會出post

駛鬼理佢係咪比人要脅咩，當所有人無視佢，唔理佢真心又好比人要脅又好到時佢都可以收皮，咁咪攪掂

你咪ＯＮ９啦，用呢Ｄ圖呃人。幾張休息圖代表黑警崩潰？

睇𠴱集佢好撚驚
𠴱集之後就開始出現大台論

我近排有聽
佢提出既論點由無大台到而家要多討論有共識
主要係因應返政府既䇿略巳經有改變
所以我地要對應

大家可以問下自己
有無黑警混入前線？
元朗 北角 及 荃灣有無 官警黑中勾檔？
上述情況有無係 7月21日前 發生？
只係靠會唔會唔帶黎最終勝利？
除左做衝外 我地有其他方法？

大家面對緊係中共 我地其實餘力做切割

大家冷靜諗下

我地到左今日正正就係我地靈活 不段改變 就算係左膠 如果work我地都應該係䇿略上改變

我記得有Post話 比紅衛兵更紅衛兵
芏方藍 比佢地更藍 其實都有可取

be water

不要大台

我估係由佢估中咗中聯辦派鄉黑出手之後就郁佢
搵啲人喺連登捧佢，制造軍師假像，再以大台標籤佢，等你哋內部分裂，孤立咗佢，建制可以有明確目標去攻擊佢

天琦係義士
吳志森有同勇武派道歉 幫和理非理解勇武想法
依個前中央政策組顧問劉細良除咗日日坐喺冷氣房分化香港人
幫中共散播輿論消息同這講陰謀論之外 仲做過啲咩？

心水清

從14年既經驗就可以知道，有大台就自然會慢慢出現分化(主要原因都係個代表性問題) ，到最後會連所謂既優點都會消失，運動步向失敗

勇武到極致 人數優勢絕對敵唔過實彈 分分鐘仲盡失民心

其實冇大台依家都喺度分化緊

大佬，睇下佢6,7月嗰時講咩，再對比返近期
我哋要冷靜分析

7係27之後，話要全力罷工，暴力到頂
721後都仲叫人去元朗
今個星期直頭論調變曬

如果一個敵人 有三萬隻狗
你打傷10隻狗， 敵人會不會有損傷。

敵人根本唔在意，死10隻狗， 再買100隻。

敵人 仲可以食花生。

如果要嬴，必須係爭取最大的民意， 即係中立派

你打狗，打狗屋，打狗親朋戚友是不是 離你敵人更近， 定係愈來愈遠？

因為愈來愈多人走向對敵人的陣營

如果一句唔岩聽， 就變成鬼， 咁對唔住， 你地的圈子愈來愈窄

敵人就開心大笑了， 你自損三千， 都傷不到他一毛

有班人係咁吹奏

紅左就會畀人搞啦

佢俾人偷片改標題再抹黑呀屌

冇可能啦
人地要搵食

絕對有 佢自己都表明淆底

佢唔好開咪一排咪得囉

驚就番加拿大繼續開youtube channel

支共搞人嘅手段都只係得一個
曾經有維權藝術家講過
你一瞓醒就無啦啦見到有個人坐係你床頭
佢唔會直接搞你
佢會不停同你講你屋企人嘅資料（地址近況
叫你為屋企人着想要跟住佢講嘅嘢做
我知好似聽落睇緊電影
但呢啲100%真嘅

其實唔好提佢咪即係救佢囉, 仲出咁大個post
仲話要聽佢講嘅野嘅「相反方向」, 咪變相入緊佢係搞手

利申: 無聽過佢講乜, 知道下佢個名, 但無知地唔知佢係乜水同咩底細立場

應該係佢6,7月講得太中，開始多人留意
中聯辦開始搞佢，要佢講有利支共嘅方向，再出三毛連登吹奏

出得黎抗爭個個都本撚左條命賭撚晒d前途落去
點解要特別優待劉細良？
講完鳩野帶完風向，衰撚左比人屌返轉頭就話係比人威脅？

有咩事親自出黎講，我地香港人會撐你
你覺得香港人唔撚可信，選擇左驚共產黨，幫共產黨，你就係我地敵人
係咁多

其實而家根本就唔需要有大台
今次運動個個都係自發
睇到唔公義就出聲甚至企出嚟同行動
每次政府同黑警做錯做衰做得賤
就會激起民憤, 就係咁簡單
深水埗深藍開, 但當街坊睇到黑警點砌學生, 佢哋即時反應唔係屌學生搞亂香港, 係屌黑警蝦細路。當時絕大部分嘅係區內街坊唔係示威者, 點解都有咁嘅反應? 因為良心同公道。
希望每個人都有良知, 聽從良知而行動。

佢好明顯比人重點攻擊緊

可能對家叫佢開，但講啲有利支共嘅方向

而無大台係可以確保整體既訴求同抗爭路線只能夠係意見為本(大多數人認為係正確既方案先能夠脫穎而出), 就算大台都係採用民意為本既提案，因為科技使得資訊可以極速傳播，取代大台既通報抗爭民眾既功能，佢既存在只係多餘，而且會令原本陣營入面既人質疑點解你個大台係合法

收皮啦
劉細良咪又係泛民同左膠之流
泛民同左膠最叻係咩呀？搞散你運動呀
聽佢講咪會收皮囉

佢唔係左膠咁無人係

有人因為劉生6,7月講得太中而吹奏佢
我想提嗰啲人

樓主有道理

唔出呢個post會有人發覺佢呢排嘅反常咩？唔出呢個post講咪盞有班繼續出post講佢嘅建議，就係要用呢個post提醒人唔好聽佢嘅分析建議就當真係啱

佢做時事評論就專心做啦 叉隻腳埋黎我地一定屌撚到你反

我有份開過post share劉細良講野，有興趣可以睇番我節錄啲咩。
只係好多人想幫手但又唔敢行到最前，同時喺大家都覺得需要多啲另類方法抗爭時，有個人出黎講到比人知可以點做，所以佢得到人支持，你要明白好多廿尾三十幾既都好想比到貢獻。

要一齊整個po，記低啲分化ac

important post push push

我都懷疑緊

冇咩可能轉變得咁快

有聽講
佢本人幾和理非都好
佢係有腦既人同好體諒勇武想法
好為d後生做到佢做唔到既野而驕傲

而且佢以前仲瘋狂鼓吹無大台
如果佢心底要大台，以佢咁醒無理由唔留後路
無理由會咁轉
而家係好古怪

咁可以點做？

如果佢真係有苦衷，佢個回應都係被控制

槍打出頭鳥
冇大台 共產黨都唔知搵邊個黎屌下先
將就下 搞劉細良不無道理

你地唔好成日po佢個名未得囉

唔單止係佢呀
啲「<人名>：」呢種po根本唔應該成日開
<人名>你fill劉細良、陶傑、黃毓民、陳雲etc邊個都好
大佬呀成日quote某個名人講嘅野然後希望增加說服力要人跟
未即係無形中疊緊大台

大家聽完某件蛋散言論然後自己思考消化
再extract啲真心覺得可行有用嘅出黎討論好過啦

喂巴打我唔認同
如果照你所講咁我哋下次全部唔使口罩面罩啦

仲有我係想提嗰啲，因為劉生6,7月講得太中，而依家仲吹奏緊劉生嘅人

我信佢 佢只係一直分析事件
有睇既應該知佢唔係左膠
我亦信佢唔係扮大台
相信老共搞佢

你聽聽佢6,7月啦
佢已經明白同接受咗，抗爭時代已經轉變咗，再唔係佢哋個套喇

記住劉細良係加入過政府嫁,佢再向政府投誠根本唔係乜野奇事.呢個人同佢身邊個卒仔根本隨時有可能被收編,不可信任.

他的意見可以參考

代表性係極重要既問題。

如果個運動一直都只係希望玩破壞，玩游擊，的確無代表性更好，因為佢極難澈底 殲滅大家

但如果個民眾運動唔係玩破壞/游擊，咁就唔同。

不過我想帶出 -

1. 唔好為. 吹奏無大台 / 唔鍾意大台，而唔要大台，而應該係細心諗完後，覺得大台唔好而唔要大台。

2. 其實除左有大台/無大台外，仲有好多模式，例如一人台一游擊 （集中一個活動，同時配合游擊），無大台三小台 （以游擊為主，成位小台進行小型短期戰略）， 等等。

總之，組織架構只係方法，目的係五大訴求。以合適方法達成目的，而唔係為堅持方法而唔理成果

我同意

其實佢講得呢啲野好難冇人搞佢，你估佢發生咩事，不如自己諗多啲分析佢講嘅野好過啦

返左成12個鐘 呀蛇仲要去深水埗買電筒套
驚犬直係好慘

咪會信任何大台

劉細良你要頂住啊

我想提啲，因為佢6,7月分析準確，而依家仲堅信緊劉生嘅人

就係你依啲陰謀論累撚死香港人
中聯辦開始搞佢
你有咩證據咪拎上嚟講
佢唔係權力機關一部分
只係一個評論員
當然有人支持有人唔支持佢

但係樓主你就當正佢係大台依個先係問題
喺其他人眼中佢只係一個冷氣軍師 鳩upper
D100都多人聽過佢

咁當然
劉細良都係香港人
縱然我唔同意佢啲怪力亂神論調
如果佢比惡勢力搞
我地絕對有責任保護佢
咁你講得出中聯辦點搞佢未？
你都要講到中聯辦點搞佢
我地先可以諗辦法人身保護㗎

當然，冇大台係今次嘅信條

點解會覺得佢係大台
你要有一大堆人支持先變到大台
唔覺有好多人一齊聽佢支笛
反觀係連登有人想推佢上神枱

得佢一個有名有姓呀?
議員們呢? 被dq 左個堆呢？
個個都直接比人搞過/搞緊嫁啦，你唔見佢地講鳩野？

佢只係順民眾口味吸完信眾，見自己開始有影響力就又做返d 自己想做既野炸.

佢地而家咪諗住重建大台囉
6 7月佢地係冇本錢亦冇能力去做咋
有機會你估佢地會唔做？

大佬呀政治就係咁黑暗
冇永遠既朋友架
佢地以前做埋咁多陰質野出賣過抗爭者咁多次都仲信佢地呀？
咪on9啦

話你知劉細良啲支持者重賤過民賤聯！
佢哋打本土支持著係絕對落力過對付建制狗
CLS

另外，無大台係可以確保整體既訴求同抗爭路線只能夠係意見為本(大多數人認為係正確既方案先能夠脫穎而出), 就算大台都係採用民意為本既提案，因為科技使得資訊可以極速傳播，取代左大台既統一主流意見同宣佈行動綱領既功能，所以大台既存在可能係非網絡時代係必須，但今時今日已經係多餘，而且一定會令原本陣營入面既人質疑點解你個大台係合法、你篩選出黎既意見我點知係唔係你大台自己既意見

佢自己節目講嘅架大佬
你狙擊我做咩...

唔知佢講過乜, 我無留意過佢
唔洗FC都估到大把人會俾中聯辦搞
But, 中聯辦叫佢做乜佢就要做? 佢同中聯辦咩關係? 做咩要中聯辦同班三毛配合?
佢可以選擇唔再出聲, 或者講埋啲同反送中無關嘅野, 咁佢就無野可以俾人吹奏

救佢我不如救義士啦

又話驚佢俾人入, 變做反送中幕後主導人, 家下無人理佢, 無人聽佢支笛架, 咁佢咪安全囉
想救佢, 最安全嘅做法係話俾人知, 呢條友無作用架, 無影響力咪得囉

總之無大台!

佢節目直接講話俾中聯辦搞呀！

根本佢只係一個評論員
有人聽劉細良有人聽吳志森有人聽陶傑
千祈唔好當任何一個非權力機關既人講野當係字典權威

同燒山一樣

問題係, 如果真係滅左劉細良同蕭若元聲
發覺示威運動依然持續, 咁會點?

腦燒對行動派其實有幾大影響力

我咪提啲仲堅信緊劉生嘅人囉，做咩啫

正確，我都係想提啲仲堅信劉生嘅人
做咩狙擊我

咁撚攰咪唔好出黎
班黑社會自己攞黎賤

咁咪話背後有個隱形大佬
明顯想屈幾個人係幕後

明白，我講清楚少少點解無大台會好過有，因為無大台係可以確保整體既訴求同抗爭路線只能夠係意見為本(大多數人認為係正確既方案先能夠脫穎而出), 就算大台都係採用民意為本既提案，因為科技使得資訊可以極速傳播，取代左大台既統一主流意見同宣佈行動綱領既功能，所以大台既存在可能係非網絡時代係必須，但今時今日已經係多餘，而且一定會令原本陣營入面既人質疑點解你個大台係合法、你篩選出黎既意見我點知係唔係你大台自己既意見

佢又唔算話要建大台，但佢不斷強調和理非要再次出場同可以做得更多，並且可聯合各和理非界別，例如 社工、宗教、法律、教育、婦女等界別組成和理非大聯盟，互相維繫自己界別入邊嘅和理非基本盤同再吸納更多啫。

佢係和理非，佢係保守老土，但佢學習同進步緊，起碼開始明白嗰套過咗氣，要開始接受新世代無大台抗爭模式。仲不斷強和理非可以做得更多同思想上要勇武。

不過現實係，家陣無大台，都唔見得大多數人認為係正確既方案先能脫穎而出

難到放火係大多數人認為正確？

睇啲回覆, 我覺得堅信緊果個係你囉

我唔知佢乜水丫, 得未? 唔好借啲二吹風吹個大台出黎
見有人係度討論有無大台嘅利弊, 我地唔需要大台

我真係想問番你出呢個Post做乜鳩

其實你哋唔好咁關愛佢已經係救咗佢唔好捧佢做聖人就得

呢啲陰謀論就算啦
有用就有用
冇用就冇用
太花時間研究陰謀論 冇效率

一味叫人聽佢幾個月以嚟講乜

既然你覺得佢講既野有價值
你咪briefly講下依個運動入面佢實質做過啲乜 幫過香港人啲乜

唔好一味叫人聽佢
如果你都講唔出佢實質做過乜
咁佢同普通和理非抗爭者係無分別

要睇情況再決定。

依家去推佢咪姐係認同緊佢係大台？佢仲危險啦，唔好推劉細良好似係最好既方法喎

講到比中共逼害咁恐怖 咁不如咪撚理佢講既野
咁佢咪唔洗比人當軍事逼害囉

運動初期没大台，没領袖而能夠大整合百萬人上街反送中，是因為有6/12二讀的死線。但現在暫緩送中，死線不在。人民壓力大減(特別是對中產中間派)，見到民陣搞的遊行人數一次比一次少人是一指標。
政治一日已是好長的時間。
運動發展至今已是兩個月，明顯開始進入低潮期或是停滯期。
同時對家已變陣，大吹雞(召所有港區人大保皇黨去深圳開會)，團結一至"反港獨止暴亂"，打民生經濟牌。
我們是否都要變陣對應?
没大台另一面就是散沙，力量分散。
有和理非派想搞大台，整合力量，就是要對抗對方的大台大反攻。
各位要停一停，想一想。

自己起我底啦，我話要堅持嗌光復香港時代革命呀
劉生點講呀？

搞咩點搞佢而家受到咩傷害啊?
梁天琦有冇講鳩野? 偉哥? 陳浩天? 巴治奧?
個個比人拉，比人打，比人屈都冇講/做鳩野去搞我地
喂你劉細良而家做完一大輪鳩野，好喇好似帶唔起個風，好似開始比人屌
就冇證冇據冇傷冇痛咁行出黎話自己比人搞?

我地點信你係同路人? 就算係同路我都離你三尺啦
先不論真偽，一個比人兇兩兇，打都未打就選擇左出賣我地既人
點同你同路啊大佬？

有啲人仲堅信緊劉生，堅持行佢路線
除咗行動，我哋思想都要be water

佢不如唔好講野

佢唔係要攪大台呀，佢只係提倡和理非組織聯合陣線同政府打輿論戰同埋將和理非行動升級。

根本就係咁
有聽晒就知佢都唔係疊大家口中嘅大台
佢連泛民都command唔到憑乜喺連登疊呀

我唔知中聯辦有冇搞佢
我淨係見無論連登定係佢個youtube channel
有人好傳統咁抹黑屌佢
亦睇得出有人刻意捧殺

唔想佢出事就唔好成日提佢個名就得啦講真

絕對相信佢比港共搞緊

依班網台主持3年前話本土派𠝹票 係鬼
得罪晒前線抗爭者 本土派支持者
所以唔好怪我地先入為主睇佢地唔順眼
吳志森曾志豪612之後有同本土派道歉
李慧玲有搵過盧斯達主動理解本土派意識形態
陶傑 沈旭暉起碼都無割蓆
你又講下城寨做過咩？

我重覆咗好多次，我開post係想點醒啲到依一刻仲堅信緊劉生嘅人

唔該請真真正正睇哂呢五十幾分鐘至批評喇好嘛。

認同佢求救緊
但係咪要聽佢策略路線分析嘅相反方向 就值得大家再討論

有冇人做打手比正評我唔知
但我覺得和理非既人比勇武既人多就一定
唔係個個做到勇武
可能好多和理非比劉細良說服到 咪多正評囉
同埋我估好多人真心出於唔忍心手足比人拉 同時覺得唔需要留到好夜好夜先走 先激動啲問做乜唔走
早半個鐘走 其實對警察同個運動分別不大
要圍既圍左了 催淚都出埋了
但對手足黎講 可以保護到自己唔比人捉

同埋今日某議員講機場集會: 和理非同勇武其實只係手段 睇你想要咩結果 就用咩手段
其實我都幾認同ge.. 就好似琴日咁 大班人串警察串到佢地冇哂面 都已經有好大既影響力 琴日既情況如果圍警署就做唔到呢個效果

樓上有人話要搞到警察崩潰 如果有呢個目標既話
我支持keep住勇武不過要be water
警察透支對我地有利
人少既話要好小心 因為警察宜家濫捕

你咁憎劉細良做咩
佢近排直播20至30k人睇，影響力大唔大？

細良受攻擊，即代表細良所說正好用來對付政府。

同埋想講俾班堅信劉生嘅人聽

轉風向一d都唔奇。局勢日日唔同，睇法同策略都要跟住與時並進。

有人棒殺佢係真。同埋我留意到有啲人係一睇標題就即刻上綱上線，一係就段章取義同扭曲人哋意思。

20至30k人睇直播，係唔係要提醒班堅信緊劉生嘅人呀？
你狙擊佢，同埋狙擊我做咩？

唔出奇, 佢係節目提過佢爸爸有病入咗公立醫院, 佢老婆又有病, 聽落好似好嚴重.

總之大家要分析，唔可以因為佢之前分析精準而盲信

ture

我同所有泛民網台主持抱同一態度
我真係想知佢講過咩係幫到香港人？
同埋佢實際上點樣比中共搞？
你就叫我追返晒6 7月啲videos
點睇呀大佬

我想要懶人包知佢講過啲咩啫

你覺得呢個P 牌唔係3毛？

大家都要冷靜啲去分析，包括我同你
要明白佢直播真係多人睇，影響到唔少人，亦好多人盲目相信劉生睇法，我想提醒啫

你諗多左啦
佢由頭到尾都係泛民
而泛民立場係點大家係2014年已經好清楚

總之而家不分化不割蓆不篤灰

大家都深明槍打出頭鳥呢個道理，仲話搞大台

咁未繼續勇武繼續比人拉
睇下打唔打得嬴班差佬
差佬呢班累, 當真係累到出唔到.
深圳大把人派落黎啦, 大把武器可以用啦
難道繼續LOOP黎LOOP去差佬濫權?
難聽D講, 呢個活動就似係鬥仆街..邊個仆街快就邊個輸
差佬TEAR GAS > 前線咩Y叉石 ; 差佬輸1回
前線唔知點解放火, 扑爆CCTVB車 > 差佬濫捕 '; 前線輸1回
最危險 係你地 前線 做完危險野之後 中間+淺黃係會慢慢流失~
以你地係唔知道, 今次可能包容到 , 但之後再黎唔知包容幾多次~
幾次講明和平遊行先多人出黎遊行就知, 和平係為先, 誰會想暴力

打得嬴班差佬=5大訴求? 咩道理
如果告到入, 難道你去玩劫獄? 咩道理
何解以暴制暴? 咁同ISIS有咩分別

唔好再話救義士, 前線勇武繼續勇既就自己救自己先啦

係鬼現形者

加埋不指責呀

只係佢180度轉變，想分析下同提醒大家

打手仲係不願面對呢個最大既和理非左膠

佢呢兩三個星期先係fb爆紅
跟住就開始推和理非推大台
懷疑佢收左政府著數所以要做嘢就真
真係有事
仲出黎做節目咩

泛民搞大台會跟中共rules去玩 佢地咪唔驚
本民青唔跟體制去玩 中共又唔buy佢 中產以上既得利益者又唔buy佢 咁咪比人搞

可能都係
總之要冷靜分析，不可盲信

咁容易咩
有名你叫劉中策啊

好多人無啦啦話佢好準當佢神咁拜要聽佢lead真係
呢啲咁極端話唔係捧殺真係唔信

仲有話佢疊大台果啲
連登仔都識話佢群埋廢陶啦
廢陶班友係泛民或者本土度，有幾多發言力大家心照啦
佢以前啲意見根本喺泛民好多都冇人跟過

佢有冇同其他人講你點知？連登仔同普通聽眾又唔係佢哋圍內既人，點會知佢有冇同人講？佢之前無喺公開場合或者大氣電波講過，唔代表佢無咁既諗法，因為612開始個個都話無大台，佢之前就算真係想起大台都唔會公開講出嚟，搏俾人圍屌呀？

依家多左人聽佢節目，有返些少影響力，可能就係咁，覺得時機成熟，所以尋日就開始吹風試水溫，無人屌就去起大台，你睇唔出咩

起左大台，自然有泛民班支持者同左膠響應，到時班人日日上嚟開分化po，裡面一堆支持者互相咐咐和喺度屌勇武屌其他和理非失民心都夠頭痕啦，如果佢哋落埋場直頭拖後腿，記唔記得71有幾多po叫人唔好衝話衝果班係鬼會失民心呀，仲成日有po係咁喺度分化話會失民心叫人唔好做呢樣果樣，泛民班撚樣成日喺度搞小動作想捉鬼你係咪見唔到？

未起大台已經有人暗地裡搞分化想割蓆失民心乜乜柒柒，佢哋起左大台仲得了？啲撚樣想起大台仲係同路人？唔通等佢起左大台，玩返以前篤灰割蓆果套，呢個時候先嚟屌佢就太遲啦

岩，想等人開始回氣時就收割利益
在此對你地泛民嚴正聲明
你地如果想黎緊立法會區議會大勝嘅話
你地就咪撚分化咪撚割蓆咪撚篤灰
唔好忘記你地2014年出賣過我地之後，你地係點慘敗

哈哈

唔洗盲信
佢講既建議完全唔信就得

笑撚到仆街，讀心術

其實無大台既意思係好闊，但最關鍵既一特徵係"無任何人/組織既意見係屬於權威(唔服從會被認為阻礙運動) " 而無大台點樣造就有利於產成一啲大多數人認為比較可行既策略方面，最主要係因為而加有極多網絡平台讓人可以對某種意見發表認同與否的立場(連登既正負評、熱門功能、其實even轉帖spread去fb, ig, tg都係代表某種聲音被認為有價值 所以值得揚開去) 即使一啲多人認同既方案，假如有人發現佢既漏洞，一樣可以透過表達意見嘗試推翻大多數人認同既方案，e個糾錯機制可以令較正確既方案最終可以留底

而大多數認為正確係general既講法，例如放火，因為事實上我覺得其實大多數人抗爭者都唔算"反對"e個舉措(唔代表佢地係支持),所以輿論都冇大既反撲(都有啲人講話阻返工仲多人反對過放火) ，而禁止事項例如"唔可以殺警"相信仲係大多數人認為正確既事，所以而加大家係會避免佢發生

勇武唔使停，只係唔可以再送頭

又陰謀論

大台就一定唔可以有，而繼唔繼續現在嘅勇武或再加碼，就要傾吓喇！

要各有各做，又要互相配合。
唔係傾吓都唔得呀？

一定係，佢有小小以前啲說客feel，自己有套諗法周圍去說人，人哋禮貌地請佢食餐飯就算，根本無視佢。最起碼泛民班人就冇咩點理佢嘅。同埋佢有屌泛民/同左膠啲做法太膠，又未盡全力。

同埋光復香港，時代革命句口號佢都係強調要再定義過，同埋要點定義。但有人一聽就話佢阻人叫。

從來唔信泛民軍師
佢地啲論調始終離不開咩中共權鬥 貿易戰乜乜柒柒
大家都不割蓆就可以了
唔需要特登去鬧

所以我先話劉細良同一般和理非示威者無乜分別

強烈建議劉生休息，呢個星期唔好開live
佢要處理自己事情，得到安全先！！

光復香港 鐳射革命

總之，凡係劉細良、腦燒、泛民、左膠畀出嚟嘅建議，大家調轉嚟做就啱㗎啦

邊個叫連登咁多劉細良啲fans成日開po吹奏佢帶風向，依家出返啲以正視聽既po都係理所當然，你當佢廢up咋，唔少人真係當佢最佳軍師咁睇架

屌, 嗌幾句口號邊撚個唔識, 我走去藍絲果度都識講撐警啦
無咁撚得閒起個P牌仔底
改埋個咁嘅標題係度吹奏條友, 轉頭又話想叫堅信佢果啲人小心啲
神又係你, 鬼又係你
唔理係咪俾人搞, 若果佢明白自己講嘅野係會有影響力, 就醒定啲啦
講得出口嘅野就代表左佢立場, 咁撚大個人唔係唔識吖?

咪L信, 細良兄驚失焦重搭黃傘之路，最緊要大家做咩要理性, 唔好放左去仇犬, 殺犬, 要緊宄五大

希望訓係到既唔係生

唔相信劉細良變得咁撚快

柒左講聲對唔住就諗住可以當無數呀
然後又不斷柒不斷道歉咁無限loop，咁即係不斷畀機會佢係咁搞破壞

屌你老母咁驚咪出少句聲

唔鳩理佢，完

佢有包袱就叫出少句聲，無人怪佢，但有包袱又要出聲就唔好怪人屌佢啦

想救佢,就請盡量在兩登少提佢個名,人怕出名,要聽佢節目的人自然會去聽,如果你認為佢有什麼見解和分析值得聽,可以用自己分身post出來的比大家睇.

唔通要班撚樣：我依家就係大台大會，我要指揮，唔准掟野！ 你地先信？

細良fans好多都冇腦

所以我由po頭一路問樓主
究竟佢實際上係點比人搞
真係拎把刀降住佢條頸咁我地一定要救
如果係比人嚇兩句就驚咁係佢戇鳩

而家軍政府草木皆兵，不知所措
根本係末代暴君既共通點黎

我聽緊佢八月份既網台節目,
佢算幾正常, 無乜野, 係分析緊
佢無分化 正常

唔岩聽反駁返佢屌佢有咩問題呀？想起大台都唔屌得呀？

根本會討論啲咩中共權鬥呀 陰謀論 嗰啲人
我都當佢地拎白卡

佢個節目超過兩個鐘
你唔好再博人冇聽節目

有分別架
佢影響力大好多 班黃屍當佢神咁拜
佢“呼籲”前線唔好衝
黃屍就屌鳩前線衝
仲話義士畀人拉係自己攞黎

佢啲野聽下算
Btw 中聯辦出手把鬼咩, 搞劉細良都唔會平到件事

嘩屌...

#1....

係囉,聽下無壞, 集思廣益, 聽埋劉鋭兆同李兆佳仲好

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

依家見到依個po
唔𨶙信佢了

同意
盲反好危險

推
好多打手博人唔聽節目

咁又唔好
覺得應該消化左佢既point先落決定

打手用家嚟

btw有冇手足講返佢話需要大台既理據？
分析下

之前推劉細良個班好多都係鬼
不過以為屈個人係大台就可以解決件事嘅話就真係太弱智
雖然班狗官個腦係有問題

問返劉細良囉，佢節目講過，實際點我點知

我認為如果真係要講大台，連登就係大台，無啦講完

咁諗總算合理
最初都幾欣賞佢

我咪話佢最近180度轉變囉巴打....

起我底唔該

而家佢講既野好怪...
希望佢唔會好似十一哥咁俾人揸住

倒不如…

唔好再博人冇聽節目啦，打手走開啦

劉細良：「無大台」等鐵律能帶領抗爭行多遠？

#436 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔係信呀麻，擺明諗緊選舉啦

班撚樣好大貪，如果今次有好多人支持，佢哋就會想得到更多人既支持，依家已經吹緊要攞淺藍中立啲票，為左唔得失呢班變左淺黃既淺藍中立票，佢哋只會加大力度繼續叫你咪做呢樣果樣，會失民心blablabla

條友係 咁係講你
由6月底開始無L啦啦有人吹捧條傻閪
明明講啲嘢都係9吹多

駁唔到呀？你up果啲一樣都係讀心術咋

天琦都試過咁樣比人搞

反駁還反駁，屌還屌，你用point嚟回應先係叫反駁，咁而家咪就係想知佢呢排轉風向話起大台停勇武係咪因爲有人向佢施壓事囉

咪撚咁痴線啦
佢開頭唔逢迎下你班抗爭者
你地又點會吹奏佢呀
兩個月就話睇清條友? 而家仲FF佢比人楂春袋
屌你老母啦樓豬

你有冇睇我#1講咩？？？

喂大佬，我叫緊大家唔好盲目吹奏喎

雙葉真係咁白痴?
試從陰謀論去思考
老屈泛民或其他政治組織係「幕後攪手」，告佢地煽惑他人暴動罪，咁就可迫佢地同武力行為切割

成功破解勇武和理非

真係俾人搞？

中晒回力鏢
當日佢就係用一個世界級無得輸既陰謀論老屈杜汶澤
"爭取民主都可以做戲，只要關鍵時候中央撳制就會幫手做野"

比起杜汶澤劉生你真係完全fit晒
事實上星期中央吹風力撐林鄭，建制派出晒黎，老燒同你就話要起大台，一班左膠就吹風叫停勇武派，時間真係夾到天衣無縫

唔講上面既陰謀論啦講笑姐，咁我信劉生你比強力部門威脅，
問題黎啦，咁我以後點知你邊句係真話邊句係幫土共呢

推！

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

有可能，但有巴打都講到選舉近
總之唔可以盲信吹奏，但佢部分分析仲係可取嘅

與其讓俾泛民做大台，我寧願連登仔自己做大台

點解對手好同古惑仔/黑社會無分別？

雖然可能係，但啲相好似2014年

我哋要冷靜分析，公道講佢局勢分析ok，策略路線就

問題我諗劉細良點講點講都好, 我諗示威既人, 都只會跟返自己個套去做

或者咁睇啦
即使細良無畀人搞
但係面對任何分析都要自己獨立思考消化咗先好去做 唔係人哋話乜就乜嘅

佢都講過佢好擔心自己嘅人生安全

唔猜測佢係咪俾人施壓，我只反對同屌佢想起大台呢點，而起大台既壞處已經係好有力既point嚟回應點解反應對，壞處你睇14年就知，就係只可以跟佢哋個方法抗爭，否則就捉鬼篤灰組人鍊

要知道始終佢直播有成30k人睇，我想提提啲盲信劉生而冇多加分析嘅人，從而減少連登嘅風向post

正確，所以提醒

佢比大公報點左名係其中一搞手，
出謀獻策
受到d實質威脅咁，書店都要加強保安。
之後就話運動算成功，好收手咁上下。
可能佢會同黎智英，李柱銘，黃之鋒呢個級數既清算名單上面。
佢突然轉得咁快我會明既，但大家唔好咁上心。
想繼續既請繼續，而家放棄一樣係大清算

有一集佢都話自己係失敗者 做乜都唔成功 大家可以唔洗聽佢講野 我覺得係有壓力要令佢收聲

死撚開啦柒頭鳩毛
就算我地屌劉細良都
唔代表要你地班鳩毛熱普城黎插手

幫手推

冇錯，冇大台係今次不能改變嘅信條

又邊到熱普城？

覆錯 我回狗淺一深

一個俾人搞就即轉既人 重信得過？

劉良你有冇事？

咪話唔好盲信
佢如果真係俾中聯辦搞，要宣揚支共嘅路線同方向，我話我哋可以反向思思維去諗
可能我#1講得唔清楚唔好意思

暴力邊緣玩殘佢地

細良 sor 自膠

最後果張

2015oq2
2015-01-07 11:01:00环球时报

光復香港，時代革命

唔知你真心定3毛
真心的話
有無聽哂星期二個節目先？

仲好意思喺度同佢兜，都唔知你地讚好嘅人係咪真係腦缺腦嘅。

咁快就引到你班狗共打狗出黎鳥！！！

BTW，我係熱普城？？？你開左AC開工乞幾多日？？？

光復香港 時代革命

我地可以做d咩？ 拒要唔要出國先

推俾更多人知

我撚有盲兜？

唔好停止思考

有
我只係針對果啲quote哂都扮睇唔到，話劉細良冇180轉過嘅人

佢地再係咁，就準備大敗多一次

食屎啦垃圾打手

多謝推post

咁你講乜野“救救細良”
救乜撚野？

其實好簡單
今日建制派猛咁上電台出訪問話示威者有人指點
即係Beijing要揾一個大台打靶/覺得有大台
香港果班其實知無
但如果無大台即係佢地呢咁多年一事無成 馴化唔到港人變豬 失職
所以要做個台上黎交貨
前一排就吹劉細良
呢幾日開始玩曲到圓
每日有人開Post 屌劉細良 又亂作標題內容 引起討論 令更多人留意 知咩事既人會撐佢 唔識佢既人會識佢
唔認同佢既就會完全切割 好既意見都唔會聽 自我分化
呢個係一個係香港做時事評論員既悲哀
你諗下
到有一日佢一個Video 有幾百萬view 五六十萬subscriber
啲仆街要釘佢做大台有幾難

一定唔係啦
泛民立場由頭到尾都係咁
係你呢兩個月發得太多夢未清醒
想醒嘅就記番起2014年嘅事

佢主要講林鄭已經轉守為攻
叫我地變陣應對姐
邊樣叫人整大台呀

早兩日直播有講過 話好似上左鐵達尼號咁 不過佢坐三等倉 有排都未輪到佢 上面仲有頭等二等倉 係咪就暗示緊中共想做鳩佢

如果真係同路人俾中聯辦搞咪救，佢節目係有俾求救訊號嘛，大家冷靜啲分析好唔好？

重要po 幫手推

6 7月都有聽，一聽到佢最近話改口號就冇再聽，

瞓覺係咪要扣OT?

當吳志森可以懺悔，毛ee斷言唔割，我哋係唔係可以冷靜分析一下佢係唔係同路人呢？

感謝ching 提示！

唔好盲信，要冷靜分析

我係高登時就睇你條支那三毛畜扮屌支共博埋堆
而後就引導去打泛民 一貫鳩毛黨做法

被迫燒山化

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

認同

令佢退場唔好再做冷氣軍師就係救佢既最好方法

仲有我上高登時你條傻閪仲飲緊奶

都得，最好佢用身體不適做理由

由2014雨傘革命後比泛民後
佢地永遠都唔會係我地嘅同路人

我地依家同佢地不分化，不割蓆，不篤灰
一來係我地提出先，佢地唔跟就佢地自認係鬼係仆街
同時亦只係基於互相利用
我地要佢地嘅法律支援／有時佢地頂住啲狗／拉攏冇腦港豬
佢地要我地黎緊2020嘅票
Fair trade
泛民會比中聯辦搞？唔好搞笑啦，佢講你就信到十足十

自己諗

你冷靜分析下就知任何泛民都唔會係同路人，係互相利用

當吳志森可以懺悔，毛ee斷言唔割，我哋係唔係可以冷靜分析一下佢係唔係同路人呢？
我強調我哋要對任何資訊要冷靜分析，劉細良對現時局勢分析係ok，但我不能認同佢嘅策略路線分析

笑撚左嗱你開心嘛？？？！！！

你查下我係紅登係幾時開先啦！！！

你啱，但要記得有時候，敵人嘅敵人係同路人(唔想用朋友)

你條傻鳩到邊到都係過街老鼠

你冷靜分析下就知任何泛民都唔會係同路人，係互相利用
同意現時局勢分析係ok
亦都唔認同佢嘅策略路線分析

但你講乜野救求信號／救救細良
唔好搞笑啦

要知道佢係唔少人6月嘅政治啟蒙“老師”，如果佢回歸初心係可以影響唔少人，而唔係依家咁左膠咁誤導大家

屌你地，有無睇過以前成寨架，佢成鳩日話本土派係鬼架

驚就唔好再開台，要開台就唔好驚

而家係道分化

敵人嘅敵人係朋友，唔係同路人

但泛民係唔係敵人嘅敵人？
你要冷靜分析下佢地咁多嘅所作所為

泛民係6月嘅政治啟蒙“老師”？
你咪傻啦

所以咪話泛民一直都係泛民
唔好因為呢兩個月嘅互相利用關係就信左佢地

指路明燈

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

香港有一班揸加拿大護照嘅成年人，有四十年跟中共交手嘅失敗經驗。 交俾佢哋北京放心哂。

當年佢哋只係想上「順風車」。

-----

(1) 「即使香港的民主沒有進展，也要提防和反對在自由、人權及法治上的倒退，在不倒退中，等待中國民主運動的發展，趕上來，一起前進，在反倒退中壯大公民力量。」-- Failed.

(2) 區隔。為求存，最好不要碰中國事務。 講兩句「結束一黨專政」很好，做就避免。 -- Failed

(3) 「你可以話我們這樣做會令中國更多官商勾結、更多權貴獲利，但當時我們的判斷是：不要制裁中國，盡可能逼它開放。」 -- Failed

曾在民主黨內從事研究工作、熟悉黨內事務的劉細良解釋這架「民主號」的路線是咁的：

第一站）中國改革開放富裕起來；
第二站）富起來後中產階級冒起；
第三站）冒起階層欲與中共分權；
第四站）中共須就此作政制改革；
第五站）中國逐漸開放極權政體；
終點站）香港與中國攜手民主化。

對劉細良來說，華叔的「二十年在野」就是這個意思。「企喺 1995 年去諗，你會話無理由 2015 年人大都無直選啩？咁香港到時唔會無民主啦？點知事實上真係咁。」

大佬，有唔少人睇youtube見到佢條大紀元訪問嘅局勢分析，有論述有理據，然後追落去架.... 唔好拎依班人同我哋依啲老屎忽比

記住 劉細良只係其中一個軍師
我地連登仔有既係創意
劉細良有既係政治觸覺
香港人唔會太注意到政府做一件事背後意圖
E家係時候惡補一下政治

就算佢係泛民，我哋都應該要聽多啲資訊，再去分析

佢有話自己安全受威脅 最後連元朗都唔敢入

巴打我唔同你爭論係唔係同路人
可能我標題定得有啲唔好引起你反感
但唔少人係堅係劉生

總之我哋要諗多啲，冷靜分析

堅信劉生

有準備唔代表準備好

梁天琦都拉唔住而家義士ge 仇恨

何況呀劉生你

佢係左膠
有咩問題？
唔通一定要佢勇武先聽佢？

屌首先 佢以前點對本土派唔講
你宜家要救佢其實好撚簡單
就係唔好再推佢上位 唔撚好再係度提佢個名 提佢講過嘅嘢
你話中共威脅佢 咁係因為中共覺得佢有影響力 佢講嘅嘢有人聽 可以帶動民意 如果你哋真係要救佢 唔係更加應該完完全全忽視呢個人 令中共覺得冇人再聽佢講嘢 呢個人再冇利用價值
而唔係好似而家咁係咁推post
簡單啲黎
劉細良係鬼= 唔好再理佢
劉細良係比中共威脅= 都係唔好再理佢

所以要點醒班堅信同吹奏劉生嗰班人

最快應該係咖喱飯裏面回應

嗱，講句公道說話，始終佢當年都叫做入過正苦幫手，所以佢對於呢個正苦嘅分析係值得一聽嘅。至於其他，未自己用腦過濾下囉

哂氣
入元朗全世界安全都受威脅

［證據確鑿！］牧師與劉細良開會，承認正在成立大台，踼走勇武派！

救？ 救你老母咩救

我諗佢係同朱凱迪面對嘅差唔多 問題係佢喺呢個運動嘅影響力大好多

細心聽晒佢講咩，然後自己認真分析

垃圾post 已完

樓主幾時死？
左膠唔死香港無救

我強調要大家唔好盲信要多加分析，咁都要死？

我都覺得佢地係知道玩大左所以縮
你估飯民唔想割咩
怕割左選舉會gg咋

頭4張幾時邊度影架... 出多啲有幫喎?

佢的想法反映左好多溫和派的睇法，
8.5不合作運動同勇武過左火，
個政治形勢已經變左，
抗爭者要變陣回應。
佢不嬲都係和理非唔贊成勇武，
只係主張和理非唔應該割席

陳雲受攻擊，即代表陳雲所說正好用來對付政府。

不吐不快,所以會打得比較長,見諒

佢啲個幾月而來講得最好,最大貢獻既,
就係好清楚咁講出政警鄉黑共產黨既關係,
同埋點樣用納稅人錢去run個維穩機器,
亦因為咁比人推上"神枱"

但其他嘢好多都同以前講既無分別,
開始回歸番"本性"
都係泛民一路而來嗰啲嘢
大台,選舉收割,袋住先,來日方長唔駛all in,諸如此類
只係換個包裝再講出嚟(但今次唔敢再話人係鬼)

佢講嘢好毒,話勇武係唔理性,只係訴諸情感先多人支持,
即係話自己就一路既方法都係理性有效,只係無訴諸情感先無人支持

仲為自己入政府辯解,話曾特首起碼係一個相對平和既年代
仲話佢而家只希望將香港變番相對平和既狀況等人休養生息,
又話咁多人之所以唔割席係因為,政府一啲都唔肯讓步,
佢想勸班前線都無得勸,
佢亦都講過政府唔讓,運動唔會散,
佢一讓運動反而會分裂
可見佢追求既只係回歸番曾特首既狀況,佢已經收貨

其實泛民好想玩大台,散水玩選舉收割運動成果
係個仆街政府唔讓步搞到暫時搵唔到下台階
林鄭想敗部復活,
其實佢地一樣都想將泛民過往比本土派屌到仆街既主張敗部復活

成日話來日方長,普選唔係一朝一夕會有
唔係最後一戰,話人地唔理性,
但認為今次退無可退既人,係出於理性既決定,
因為今日唔戰,只係另一次既溫水或者滾水煮蛙,比人換血清算,
連bbc條友都識屌楊岳橋話年青人認為今日唔戰,
他日再戰情況只會更加仆街
根本退無可退,
唔係話要你流血殺官搞革命
但今次爭取唔到真普選,一定要堅決唔退,死纏住佢,無得退

建制派開始放風叫示威者散水先,之後萬事有商量,
另一邊廂泛民又開始想起大台

以暴易暴兮，不知其非矣。

#根本是鬼 🤬🤬🤬

心水清都知, 佢根本就唔支持勇武, 由71個單佢已經表明唔認同, 不過輿論壓力下又唔可以屌你班義士, 到左梁天琦寫左篇和理非文, 佢先夠膽講返自己睇法

佢暗示比人搞
所以佢策略上咪搵多d唔同既人發表意思
其實巧合絕對唔出奇
所有既事係佢地共產黨好多位露出馬腳
警察無理政府都可以當睇唔到既時候 任何人都估到背後係咩人落命令
而當共產黨玩到成功時候 警察又話自己人係香港人
細良以前已經有人搵佢時比意見 但佢只係一個人做
你估佢幫大陸做野時唔會出呢d招數咩 佢始終係有參與決策

唔好玩啦，信劉細良
不如你 Google 下呢條友做過乜先講啦

從來都唔睇佢 我有我自己嘅觀點 我自己嘅觀點又點中

屌好撚煩 日撚日都 劉細良前 劉細良後
係有POINT 係有道理 就講出黎 有幫助就有人聽
救佢老母

呢個可能性相當高 有強力部門 開始做野 統戰新媒體

現在只需要 問我地方向係咩？

點解要內鬥？

警民衝突 & 藍黄對峙， 林鄭已經好開心

現在 加埋 勇武 和理非 內鬥， 林鄭勁開心

我地 要一致 對外！！！

五大訴求！！！！！"

如果我地的政治智慧只係咁，我地抵輸

其實上一代佢地見證過歴史，見證過殺人政權，64對佢對來說係一個好深刻的記憶。
加上64前，根本冇人信會大開殺戒

果然係狗，周街訓

冇錯

現在方向是什麼？

係咪和理非 & 勇武 口水戰？

如果係， 傷害到林鄭政府 or 爭取5大訴求？

定係 加強敵人本錢？？？？

不分化不割𥱊

佢自己都喺節目講過支共會反撲清算
亦都講過遮羞布已經扯咗落嚟，支港都已經過咗point of no return
今次華麗轉身真係荒謬到冇得再荒謬

唔通比人搞
大大聲係台上面講咩

說三道四 又冇意見既 全部仆街唔抵幫

又洗白

七婆未上任前,劉世良已經衝出來追擊,仲有黑二哥未上任,佢第一時間提醒大家,唔畀人攪,都好難令人信服

唔好吊我住，係咪最終都要有人出來同政府談判成件事，長期群眾鬥群眾香港人不能長期接受。我都係睇書有依個睇法，避免成也無大台，敗也無大台，大台可以以任何方式選出

唔好吹捧劉細良好嗎

我近日都有睇，但我唔覺佢轉口氣喎！
我覺得佢係一個好人，
佢只係分析形勢，提出策略
同時亦都唔忍心年輕人，記者，社會無左條命，
佢唔係鼓吹以暴易暴既人

根本係舊相嚟2014架

冇承擔就唔好出黎
出得黎講野唔好縮
明知中共會用所有方法搞你
（假設佢真係比人搞）

岩wo

唔係都唔使無得撈 要自己攪個網站

點都好，總之呢排唔好聽劉細良講嘢

終於有人講出來

我係佢粉絲都唔敢再推佢啲post
驚佢出事 佢太太又有病
總之係長期聽眾就明佢點解突然轉口風
大家繼續默默支持就夠

究竟樓主or覺得佢變左嘅人

有冇由頭到尾聽完佢嘅節目？

佢講撚左幾多次唔好上綱上線

佢解釋左幾多次點解依家係和理非進場？

佢依家係話策略調整而並

非路線調整呀

對唔住

見到一個咁愛港嘅人畀自己友抹黑真係好撚嬲

佢唔係大台
冇人聽任何人支笛

無話杜文澤係鬼，只係輕挑講到佢老婆或演戲嘅會唔會戲子無情 (不是講佢兩公婆關係，而係講杜被封剎，田仍可以係大台站穩住腳，一方面力撐老公，另一方面又可以同大台建立到良好關係.....內心和現實嘅矛盾要平衡正如做戲一樣，即係係嗰場景做緊戲，離開或抽離套劇就可以做返自己)。當時杜文澤反應過份激烈，講到要剎佢地。劉細良和陶伯第日為此道歉。

講緊策略嘅轉變。

當次每遊行集會後都係上演同一曲目，警方嘅武器和暴力/濫暴越來越大，前線就被拉得越黎越多，受傷也增加，嗰意義和送頭嘅目的已去到臨界點，咁仲係咪可以有突破? 咁繼續落去，人數就會越來越少，而警方打壓又不斷做緊震懾效果 (係對所有人，包括和平遊行嘅人士)，嗰運動就會慢慢容易瓦解。前線嘅暴力升級，例如去到燒警署，嗰義意去到邊? 做每一樣嘢，係要有好明確嘅目標話到俾人知，和想達到咩效果先至去做。

打長久戰和消耗政府嘅管治成本，係要靠和理非，現在也是和理非進場和要做更加多嘢嘅時候。Be water，勇武和理非係要輪流交替，策略上要多變出旗制勝，進退適時，有時大家也要互相補位。

無人會鐘意睇到一場又一場嘅暴力，心理上大家都頂唔順。支持嘅人會支持，係! 不過好多人仍支持嗰運動但好難會持續支持到暴力，兩者會對冲。人心民意會離開，熱血嘅支持度會遞減，宜家和平遊行嘅人都少咗。

救佢既方法係令佢冇影響力

佢有碗話碗，有碟話碟，佢唔係講反話，唔係要人惴測相反方向喎🙄

講大台方面，佢話自己唔係大台，亦無能力推。宜家嘅世代，係總結上次雨傘之後，係無大台。佢解釋點解無大台，同埋無大台嘅好處....

休息一下係要
依家啲狗一直咁食屎唔係最慘
食屎>食飯>再食返屎先最難頂

過咩火？

和理非咪繼續和理非囉

勇武退唔退場關你咩事？

勸散示威市民後就大搜捕，全部告盡暴動罪，之後就搞「大台」那班都拉埋，一網打盡，無招安。

上次都係咁，咪以為love/peace打卡就無嘢，一樣全拉。今次再搞，肯定一樣乜都入哂「大台」數，肯定判極刑。而且中共已點名肥佬黎勾結美國，入肥佬就入埋泛民（之前已爆咗捐款泛民政黨）。

到全部入哂倉，咁就可以由民建聯和人大政協主持「獨立」調查委員會啦。

我知佢有睇連登

不如大家叫佢休息下同carmen返加拿大先啦

突發！劉細良幕後勢力曝光

之前都唔反感勇武

有集話無啦啦比人當大台

立場180度改變

不要吹捧劉細良

Pish

你睇番自己過去寫啲嘢：

你寫嗰陣有冇用腦？你叫人唔好打架，ok，但你叫人抱住隻綠衫或者速龍？你講得要做得到，下次你敢攬住佢地我跟你做